有無人知有咩方法可以拎返入數紙

我入數果陣手快快㩒錯,唔小心無拎到
我仲要幫人過數 ,有無人知可唔可以之後攞返

我有打去客戶服務中心但佢過咗服務熱線
所以先問神通廣大嘅連登仔

就咁影ebanking record得唔得